拍左幾多年拖先算長？

我覺得拍左4年以上先算係長拖

5年

淨係講拍拖時間無咩意義窩。

但如果結到婚咁就值得討論

btw 個人覺得7年
(5年太少10年又太多)